Cctai啲狗入一入黎

成熟啲啦波台無你嘅事

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌貨老鳯
(會員#301797)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

阿蛇好耐冇見
你呀頭幾好嗎？
小心身體，因住中肺炎

佢冇可能係香港賤賊
佢係蚑那狗

做咩召喚港父？